話要環保唔開泠氣果班真係弱智

好心啦，你唔開是你戇鳩咋